真實版「公海賭王陳金城」！亞洲賭王遭斷手斷腳

喜歡看「賭神」系列的人一定不陌生賭魔「陳金城」這號人物，電影中他被仇笑癡派去指認當時已經消失一年的賭神，最後陳金城秀出已遭砍的雙手，對賭神說：「賭到我一無所有的時候，他（仇笑癡）就開始跟我賭手賭腳！高進，你看！」。現實世界的賭場裡，原來真有「賭上手腳」的真實故事。

大陸有一位名叫堯建雲的賭神，曾經叱吒風雲的他逢賭必贏，後還被封為「亞洲賭王」，但萬萬沒有想到，一次助理的出賣，竟然在賭局上賠上了自己的手腳。根據《人民網》報導，堯建雲1963年出生與江西，18歲時開始接觸賭博，一開始雖然輸得很慘，但是拜師學「千術」的他就在各大賭場上出盡鋒頭。一直到1998年9月，他登上一艘在公海上開賭的遊輪，原本第一天手氣極順的贏了大筆賭金，但是到了下午他的助理竟然和遊輪老闆聯手，在堯建雲出千換牌時，突然大喊「他出千！」。瞬間，背後就衝進來6名彪形大漢將堯建雲壓住，並按江湖規矩剁下他3跟手指，並在雙腿各開了一槍。堯建雲因此昏迷，等他醒來時發現自己已經躺在醫院，並截肢了雙腿。

之後，他的妻子與他離婚，他把所有的財產都給了妻子和女兒後，一度陷入低潮到幾度跳樓、絕食、輕生，雖然他現在走出了陰霾，但是失去手腳的他，在幾度從鬼門關被救回來後，終於大徹大悟，從此戒賭，並用自己的故事告訴周邊的人，「遠離賭博」。畢竟賭場上「沒有人是永遠的贏家」。

出千wor
出左千仲算賭咩

賭你老母神

老千就老千啦

開槍射腳會變到 咁短！？

陳金城仇笑痴侯賽因
都係出千

佢助理係唔係叫高義

好耐啦
佢同另外2老千對決條片正到

高進識變牌都係出千

一次睇到支那人民族性

不擇手段
督灰內鬥

特異功能同電腦分析

啲comment精彩！！！！
不過了解啲comments 後覺得佢地好易被捉

兩大千王

閱讀障礙？

睇過唔知幾多百次

賭神賭聖賭俠系列,有邊一招唔係出老千?

以前D post分析出千過程同心理好撚大段

係喎，咁雙腿係賭場斬定醫院斬？

佢變牌係閒時玩下先用到

打大佬賭枱上用唔到

不過星仔就有

賭神同賭俠真係無出喎

Shot gun

變隻3出來咪出千

YouTube comment
但睇咗百幾次 學識晒之後覺得好危險
因為真係好易睇穿

但佢話有一粒紐反射睇到個牌 我唔係好信

講真賭神兩集都冇解釋過高進點變牌
佢常用技倆都係偷人雞

但個個都淨係記得變牌

講到尾係得黎明冇出過千

大陸街邊d 乞衣
執執個look 就出書

教人出千搵更多

其實點解變隻3出黎係最難,理論上變隻隻牌既可能性都係一樣

呢度啲人都on9
Title 講真嘅千術
你地討論電影

係,有人踢爆過呢條友

呢招就係你一直唔肯教我既「遇強即屈、借花敬佛」

王晶話係就係

堯建雲、馬洪剛呢兩個，成日上鄰國啲電視節目狂loop不賭為贏

抵撚死啦老千

陳豪，張家輝都無

根本賭神賭俠都係出千嫁啦,唔係點換牌?真係特異功能咩.

老千扮賭神

贏大傻隻3都係

好在我係用特異功能

唔識字？

呢度係公海 你地唔可以亂黎

今晚返去睇

我同巴拿馬總統都有啲膠情架

因為你唔得專注

四肢如果受 嚴重槍傷/絞砕/腐爛
有機會影晌血液回流（循環）而必須截去

你嘅重點係。。。
條友未冇小腿囉

仇笑痴！

仲有三日⋯

出千俾人斬係抵撚死

開個六俾佢

爛賭真係好恐怖
出千被發現下場仲慘
莊家永遠係贏果個

後生仔始終都係後生仔

AGGER, 賭仔出千又要砍手砍腳, 莊家出千又吹佢唔漲

你返印度食蕉啦

支那記隻踢爆過係真騙子
殘體長文慎入

CN:咩賭神禁巴閉阿，未又係D老千仔

係咪用唇膏鎗

之前睇過大陸條片係講佢本身係大老千之後改邪歸正教人點樣預防老千
話好多時輸咗都唔知乜嘢事
佢有示範啤牌同埋打麻雀
真係睇到0左咀
尤其是麻雀
真係睇唔到佢幾時換咗牌

喺支那算係正常賭博一部分
支那唔出千先係出千

中間條友其實都好勁，0.25倍速先cap到佢其實偷左張 葵扇A (鬥大)

但堯建雲最勁，直接Joker，玩鳩馬洪剛同歐陽

有無人記得邊套戲有咩千門八將 我記得有劉德華

高義，你個仆街仔

賭俠1999

出千比人發現=出千
出千唔比人發現=賭術

(好似係

我只不過係問海棠小姐借條頭髮

我呢到有張瑞士銀行本票

其實賭神都出千，玩變牌

條女真係正宗色魔

高進隻3應該係最強特異功能，雖然套戲無解釋，但解釋就得兩個，一係出千，二係特異功能。星仔有幕好似都想捽隻3，但好難，所以變3好可能係特異功能，但高進自己知唔知呢樣野叫特異功能就唔清楚啦

咩野賭神咁巴閉呀
咪又係d 老千仔

秒速記牌嗰吓真係打沉唔少人
你話學 哩啲嘢有得學咩

大陸呢啲片做假是常識吧

仆街child 登仔真係以為呢個世界有賭神

賭王就真係有個，不過佢係做莊嘅

賭神？ 賭錢不嬲係90% 運黎架啦

賭聖識發功變牌都算出千

一定係特異功能啦屌
明明變咩都係一樣既難度,套野吹到3係最難變,都on撚9

有囉
有段YouTube片工人執新出啤牌1大叠可以1手捉52＋2隻

乜都有得練

賭神2 同少年賭神最後一局 最精彩
兩套都係用一年時間去呃對手

他把所有的財產都給了妻子和女兒後

有情有義

佢地3條友鬥大，第1條暗收ace，之後堯生收joker，中間條友知出事，之後認輸出梅花3仔，堯生好似扣住階磚三，馬生好唔gur認輸

好睇到

你有學過4格8格16格背字就知點練

張寶城出賣佢？

都係假

中國所有野都係假

其實係點？馬生洗牌收左乜？中間條友上面巴打話收左黑葵ace，堯生就收joker，仲彈撚埋出黎，然後中間條友即刻收皮出紅心2，堯生知遊戲已經變左鬥細，就出梅花2，階磚2應該都係堯生收埋左，結果馬生7住咁講句廢話出黑葵2，結果堯贏馬輸。

咁我有幾個問題
1，點解馬生一開始唔收joker？
2，中間條友收左黑葵2？
3，堯生收joker，中間條友出紅心2，呢個時候已經無左梅花2同階磚2？

契弟 你仆街喇

變牌算唔算出千？算嘅話賭神賭俠賭聖都係老千

出千抵死

玩骰條女係點做到

遇強即屈，借花敬佛

老千咁尊貴嘅職業都揼？

正常人鬥大都係dee/ ace 點知有joker喺裏面，
馬生的野心被粉碎了

骰子好易，好耐以前今日睇真啲 呀叔都識

千王條片睇埋D分析覺得好癲

緊張，輸贏心?

唔明
點樣特異功能變左隻3 出嚟但又唔知自己有特異功能

過程好顛
主持人講嘢嗰陣佢哋已經敲枱俾signal
馬生洗牌嗰陣 已經扣住葵扇煙
跟住第二條友發覺，仆街！我搵唔到牌！咁大劑啦！唔知點算！
跟住堯生佢洗牌，佢見到有joker 跟住佢扣起張joker
跟住佢畀返中間嗰個人
中間人冇辦法,因為佢被迫出堯生為佢執嘅牌
咁跟住佢就認低威話我認輸，所以出dee
跟住好笑
鏡頭影住馬生個樣好似食咗屎
堯生出牌
馬生隻ace冇用＋其他牌亂晒所以迫於無奈出最堯生俾佢隻牌

好似係咁，太耐啦條片

Btw,其他人係咪on 9
講乜能電影對白
正常嘅得1兩個，可想而知香港人冇得救
條對決片咁好睇又學到好多嘢，
包含心理戰出術捉棋威嚇談判等
班白痴他日冇未來唔好怨

一度陷入低潮到幾度跳樓、絕食、輕生

百獸

啲人又話係馬攞葵扇A
但張葵扇A又係歐陽度？

其實冇所謂，你睇佢地洗牌唔自然已經知有問題
3條友都係千王要面的，
衰咗都會ng但會好瘀
逢3條友玩呢類遊戲中間係最on 9
冇先手後手，好被動，
總之堯生好彩發現有joker 否則馬生能狗咁能

Youtube有好多文分析
我嗰個version 好似最合理
肯定嘅係
主持人講嘢佢地已敲枱打signal
馬生玩人但返被能
堯生好勁
有啲Youtube留言寸77話佢地好差，
只因佢地學過，好似魔術踢爆咗一文不值
同行一眼就知

但佢地on 9忘記1點
而家係3人鬥大／細
所以洗牌叠有乜所謂
預咗

堯生都話，出事過程同賭俠1999一樣
睇獵物出招，生手打signal 就得
高手出高科技電子零件

隻joker應該係隻老狐狸溝入去
無理由兩個老千唔知副牌入面有joker

咁就唔知啦
總之條對決片學到好多嘢

咁佢出千換隻3出黎佢自己都唔知得唔得啦

更正一下說法

幅圖黎睇，已知事實肯定係黑色A黎，一係就葵扇A，一係梅花A
但係多數仍然係葵扇A(下面會分析)，因為歐陽特別話要拎隻最小既牌，然後先摸牌
就算唔拎葵扇A，都無咩理由要摸一隻梅花A

歐陽個手法似係有換牌器極速換牌，條友身上應該本身就有唔同花式既牌
睇返37:04~05個動作，快到幾乎睇唔到，，係背面閃左一下葵扇A 0.3秒就轉走
再快既手速都轉唔走，一個老千，身上應該袋左D牌以備不時之需

幾個可能性
1. 馬洪剛偷唔到葵扇A，葵扇A俾歐陽偷左，再換左做紅心2 （呢個可能性不大）
2. 馬洪剛偷左葵扇A，但歐陽身上有換牌器，過程中，係0.1~0.3秒內反左個葵扇A係背面
Ａ)特登用0.3秒時間俾全世界人用慢鏡睇(意指電視觀眾，而非現場觀眾)，佢有能力出到葵扇A
B) 換牌過程之中唔小心將第一面本身想換既牌(葵扇A)反左去後面，再換返做隻紅心2
3. 馬洪剛偷左葵扇A，但歐陽身上無換牌器，純靠手法抽左個葵扇A，再用手法換左做紅心2

睇解說係馬同堯兩個唔講道義

因為三人對局 Joker只有兩隻
抽Joker咁就有人會輸
所以只能抽A咁就大家都有面
馬好大機會一開始已經收起左隻A
你見佢主持一路講野佢已經一路執牌
三個人馬年資最淺 佢一野收起最大果隻
搞到堯嬲咪同佢玩野

之後同上面巴打講差唔多

再更正一下，用0.25倍都係閃左半秒左右，歐陽換牌個速度應該得0.1秒

咁講真係有換牌器啦

3應該無可能
係堯洗完先比佢
真係似係換牌器多

雖然個個都覺得堯最勁
但以老千黎計我覺得歐陽先最厲害
個樣戇戇鳩鳩咁似水魚多過似老千
就算換佢坐對面學師都無人會發現

係好彩，定佢自己放入去，你都唔知啦，老千會洗牌洗到飛隻牌出枱面

個人偏向佢特登飛隻Joker比隔離兩個睇

佢洗牌最屎喎有停頓＋手法

你冇發現堯洗完牌之後係 掉啲牌出去？
特登的

你睇 痴線…乜都有手法

老千堯話呢啲係基本功中嘅基本
佢地進化到用random number 試嗰日狀態
所以佢地洗牌中出咗乜術我地唔知的

你呢條片，我睇到係反映呢啲人已經叫好彩有嘢做，如果唔係又係瞓街